遲左起身無睇，想問早場屌左狗未？

他首笑喊.jpg